成報今日頭版

邊班人有興致

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

江派connect

推。

嘩

人地幾萬億係香港

東方頭牌係咩。上網睇唔到。

今日2點 維園見

connect 你個頭
佢地為自己政治利益

驚攬炒啦

成報係江派？

真係驚攬炒

睇嚟中共開完會真係傾唔掂數

不過宜家習派獨大

最緊多人知道

好奇怪，成報老闆谷卓恒，係深入黨派鬥爭既人。曾幫習揭露張德江及梁振英衰野，後來林鄭上場後停止此路線，像被秋後算帳，2月時又揭露習家族貪腐。現幫港人?

So what 敵人的敵人是朋友

話唔定有條件的外國國籍同保護

對唔住 借位幫手推 頭先開錯台

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！